村代表（原居民代表）選舉選民登記

各位住係鄉村或者本身係原居民嘅巴絲，如果想自己住嘅地方好啲或者改變下原居民界別嘅政治生態，記得登記做選民

We need you

表格下載：